識得有朋友住唐樓養支那狗，生活好寫意

我就話不如住洋樓養番狗好過啦

嗯

食洋狗養連登仔

木鹿大王